girlname=Ayane&girldesc=Une fille discrète, elle a participé à un tournoi d'arts martiaux. Elle a tenté de tuer un autre participant et a été condanmée à l'esclavage. Elle n'accepte pas sa nouvelle condition et se rebelle.&image=Slave-Ayane.png&gamefile=Slave-Ayane.swf&mode=hard&renown=medium